玩轉西班牙

hello, 小弟而家係西班牙讀緊書，有無朋友都係西班牙或者葡萄牙附近可以約埋一齊玩去spain旅行都可以留名

hola,Como estas

Buenos Dias!

有無人係spain

下個week係

你係西班牙邊到同埋讀幾耐？
我係中美洲玩緊
可能10月中會過一過歐洲再返香港

Quiero visitar pero no tengo dinero

10月中 madrid同barcelona 天氣算唔算凍？

想過黎讀幾個月西班牙文有冇好介紹

Hola puta

想十二月去馬德里睇國家打吡

Ching 去邊？？

Half year 係valencia
你有無咩Travel plan??

熱到抽筋 27 28度

都係睇你Budget幾多

想去西班牙玩 有冇推介

邊到有雞叫

12月中去馬德里 想問點樣用最平方法去巴塞隆拿

Barcelona 一定要去，madrid 唔去皇馬可以唔去，granada，sevilla都值得去

Kfc and burger king

上網Search blablacar
或者自己租車係最平

Hola! 係 Logrono

Hola !
12 月可能會去馬德里睇打毗 會唔會已經好凍
學緊西班牙文

去Ronda, 好靚